[4月新番]我的英雄學院 2期 第19話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

女角好正 Froppy

kerokero

睇完今集好治癒

就黎最好睇既合宿篇

下季啦

悶到，合宿編跟本冇咩作用

好好奇佢會去到邊完第2季

今集幾好睇！D女又正。
船長好型

好想睇佢打肌肉佬

漫畫69集
動畫1集=漫畫2集
佢今集整個原創
今季完岩岩好就去到69

梅雨回 kero

梅雨

偷走小勝

咪就係介紹敵聯合有咩人咯

咁都可以話無作用

梅雨好cute

集集都有人講話會到合宿篇，個個都唔記得中間係有考試...
講極都唔化